[集思廣益] 男朋友做啲咩會令你覺得佢唔尊重你?

如題

話我有耳屎

唔俾我含

偷波

講 咁你想我點呀

有女同佢匯報行蹤
我問佢
佢答我 我唔係得你一個朋友

聽日旅行 今晚先講我知

仲keep住同交友app啲女聯絡

扑野唔戴套

喺人面前對我呼呼喝喝/大聲鬧我

者係你只係佢女性朋友 ?

佢自己去

點解仲畀佢玩交友app

係讚美緊你

鬧啲咩

咩波

唔係咩大事
例如一班朋友打機 輸左屌你on9/一句語氣唔好嘅「你做乜野」
已經覺得佢好唔當自己係女朋友
明明好小事 兩個人嗰陣先講咪得
喺其他人面前話女朋友會威D？
你講少句會少忽肉？

一諗返就唔想再同佢打機

我係你畀佢咁樣鬧一次都唔使指意我同佢再打機除非佢好好道歉

唔撚知佢講個刻個心諗咩

聽到都好嬲

其實真係好小事
唔會攞呢d事嚟拗交

但係積積埋埋就令我覺得自己不被尊重

叫雞

叫我垃圾
嬲個時話所以我屋企人唔要我 (屋企自小離異)

第二樣真係不能接受